其實Yanny/Laurel條片一早已經out

"條撚準備"
"搖撚準備"
"瞄撚準未"
"唔撚準避"
早喺十年前我地已經瘋狂爭論緊究竟條友up乜鳩

Agger

條撚好味

搖滾準備

有無連登仔可以cut返吉野妹條片做聲紋分析

有無專家解釋下